世界上冇一個預言家/未來人預計到wuhan肺炎

証明咗咩？

呢個世界係無未來人啊

No shit Sherlock

因係未來人突然帶d病毒去武漢 消滅中國
證明未來中國都一樣禍害深遠

跟本唔駛拗 傻西先信傻西

過多幾年全部死鳩哂啦未來都冇仲邊到有未來人

地母經開始講過

袁國勇

唔鍾意預言武漢肺炎唔得?

阿森一族完

咩

可能算到天算唔到人呢 畢竟係人為病毒
利伸 唔信